Fg人工16k裸辭左

點解裸辭

唔講番咩工點幫你姐

邊行

邊行呀大佬

咩工都唔講
邊個可以比意見你呀
你fg 番譚仔既話
唔通又叫20k?

呢度準則fg50k

態度正確 唔滿咪quit

終有一日所有人都習慣左敵人嘅語言

做半年
個HR閪啲分分鐘唔當係工作經驗
半年學到啲咩走

前年同你一樣 試過叫低價見過幾十份都冇人請 先然開高啲17k返而有人請
利申：工程狗

返工係貢獻
公司唔係學校
唔係返黎學野

半年當番你fg

半年同FG無分別
寫又會比人問點解半年走
唔寫又會話半年空白做乜

Ching好好彩

叫30k 唔叫高d價 d人點知你有料

Thx

你做半年既情況下 不歡而散就比都唔會比你
正正常常無交情既ref都係通稿 HR唔會睇
ref check call打比你老細問都唔會比咩正面comment
同你都唔熟啦

照開價啦， 反正到時都一定壓價

Ching嘅意思係照開多1，2k到時預佢壓？

2021難唔難搵工？
今年招聘好似好少？
整體今年人工會唔會減？

叫萬8 at least啦

做p仔咪得.最低都18k

你咪照開 有人請你再講
無人請就自己識調啦

要返工人生輸左
叫價50K
即請

我fg半年經驗轉工加咗2k人工，月入2xk
利申 ee乞食科

自己唔鍾意做p

3大 好多intern經驗？

樓主ex公司係油尖旺？

三大
1年Intern 有award

裸辭？ 咁唔係點叫 認真想知

冇準備下辭職

有咩問題？
自己語言冇簡化嘅講法就用敵人嘅字
文化缺口就係咁嚟

連登一直好多人唔知/唔認同裸辭係支那匪語
講到口都臭

我公司有個同事，佢37歲先得18k咋

觀塘

真係依家先知
以後改口

我失業左半年見左廿幾三十份先搵到 唔見好彩啦 仲要依份又係臭西工程工黎 日日由天水圍去康城返工 17k我都覺得開太低 攞埋個花紅諗住走了

做半年其實仲衰過無經驗

報政府啦，香港私人工俾狗做

如果大家都好似你咁虛心就好了

咁應該點講
劈炮唔撈 or 炒老細魷魚？ 認真想知

準確啲講我會話係冇準備就辭職

覺得唔夠精簡 好似冇左廣東話精簡個特色
劈炮好似接近小小
因為有準備既應該叫辭職？

其實劈炮好似都有嗰種衝動嘅意思

點解？

你點搭車出入天水圍去康城?

做半年就走

之後又賴 HR 迫害你

賴肺炎

冇問題，走就要比，你權利嚟

半年都唔好意思寫落cv
anyway 搵新工要hard sell自己專長，叫高1,2k

咁既時勢咩公司會出高價請你

叫價18k

人地明咩係裸辭就得喇

呢位師兄既毅力真係唔簡單

坐西鐵去尖東行去尖沙咀轉地鐵落中環再坐去北角再轉去康城 咁坐最快

試過半年轉工，hr開原價算啦

做得個半年點學人叫高價

咁如果一年貨仔又會唔會有D唔同

會唔會有啲閪hr開低過原價？

半年同fresh grad差唔多

fresh grad都可以試下叫18既
我第一份工都係17k 兩年冇加過 上年9月quit尻左佢
抖完搵過份 叫做好d 20k

半年

半年仲想叫高
無壓低你算執到

你經驗咁小
好難做呢個位

fg 都冇咩project 比到你跟
比隻rack 你relocation 分分鐘都搞唔掂

有啲規模細既公司做開罐頭細project既都有機會既
但呢種公司咁既時勢都好難開到新headcount

做medium-large既就唔洗諗 都唔會請fg

CLS

我建議去做field engineer 慢慢了解下唔同project 玩法再轉啦
底薪應該比到16k 計埋津貼ot 應該近20k

True

得半年，應該叫13k

倒扣3k?

譚仔絕對係20k囉

做咩唔岩做
it sales都唔差啦 對比其他行業sales

以為你係I.T 做緊賣衫sales

傻閪

M字頭？

it 界最創造唔到價值既工轉field la。中年無skill先做依d 廢post la

定律:現價*1.3

一睇就知巴打年齡50UP
陣廢老味出曬黎

有病？兩個字唔用要用六隻字，如果用一用其他地方嘅字就叫做文化缺口，你個文化都幾脆弱㗎喎 敏感到成個左膠咁，傻的嗎？

係 睇到都覺得

No

on9 緊係搵到先走

無撚有錯 叫價高係自信表現嚟 hr鍾意呢啲

不如考慮下IFA，幾範都有得做。
靠自己努力爭取更多嘅回報
多勞多得發展到少勞多得
我哋最近都請緊人
想知多少少可以pm我，我係yoyo

Fg 都想辭但唔識開口

直話私人理由/屋企因素就byebye

果然真係fg
你諗多左啦
但咁後生無所謂嘅，乜都試下囉
我畢業後果幾年都一年一份，份份唔同行業

係，串d講句仲乜仲要比錢你黎做學徒，學撚完又隨時走

好撚記得老細同我講請你返嚟只係當你商品

但上司好好人 做錯野唔屌我又成日教我野

份份都由頭學過？
我it grad 依家有份engine offer都仲認緊

冇skills除左做support/sales之外仲可以做乜

係呀
廿幾歲無咁大壓力就應該乜都試
所以我見過好多份工
都好彩好多份都一見即請（有時最煩係要揀做邊份）
面試有少少心得-要俾人感覺你有熱誠 動力同潛力

話想轉行

hmm, 唔同post 再加上做得半年有d難bargain
再加上fg 做project executive 呢d 普遍大公司都唔會咁請
得細公司會 有d難叫高d人工

半年經驗你想叫得高幾多

同你差唔多
但唔鍾意嗰度嘅人同事就係唔鍾意
死頂仲辛苦

當年fg做p 兩個月就頂唔順辭咗，揾到下一份仲高咗1k

老實講，做水管工人呀，燒焊可能都好過依d低技術文員。起碼你出到外國大把世界，btw好似香港人工都ok

由翻5日變左翻shift驚自己適應唔到

香港文化就係咁脆弱
其中一個原因就係有你呢啲咁嘅人
自己語言唔好好去守護反而樂於引入敵人嘅用語嚟侵蝕自己

嫌六個字太累贅咪自創個兩字詞語出嚟 提倡佢成為香港語文化一部分囉

不過算啦 你連拒絕外族侵蝕都唔願意
都唔奢望你更進一步去拓展本土文化

我唔覺得香港文化係脆弱都用兩隻字就會散
依家鬧嗰個係你，要創造新詞語唔該你自己搞
呢度冇人認同你啊，矯枉過正只會令人覺得好討厭
成日講咩本土文化，不如你嚟定義下咩叫本土文化？唔好成日講啲懶高尚嘅嘢出嚟以為自己好勁